相信前線，同時亦要尊重和理非

前線ge 兄弟，我地明白你地上前作戰好辛苦好大壓力，但可否見到唔一致ge意見

唔好一開波就屌左先

或

label 做冷氣軍師

行軍作戰，我地的確唔應該俾意見，
但同時和理非代表緊一大部份市民，佢地透過後排/ 電視前感受到ge 大眾都一樣感受到

點解5/8 後咁多人出post ,因為佢地

1. 感到氣氛ge 轉變
2. 見到林鄭記招背後ge 陰謀

表對於行動ge 細節 例如口號態度，真心希望前線兄弟明白各位和理非ge 心情

勇武和理非，缺一不可

我地冇分化ge 本錢

push

五大訴求，缺一不可

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦